利物浦 季後無轉會討論區 3

紅了

摩西斯

哈

玩到插水兩黃一紅

笑撚死人

真係插水

笑死人咩摩西

moses真係on9

陳豪

Lm

插水狗

7頭

摩西狗

摩西

有牌都插水咁撚on9

二流球員無講錯

球迷
有無cap?

阿迷:

抵撚死啦

諗起以前一睇波就集體屌陳豪既日子

見球證冇反應都好即刻起身扮冇野啦

文傑睇波真係好似利狗

下季唔洗有份踢啦摩西

摩西洗唔洗停兩場

佢條on9搞到神軒食紅

下季先開始罰

見到摩西條撚樣敗家即刻心都涼埋

抵燃死

張伯倫不了

agger
不嬲話佢廢

張伯倫

陳公🙈

游生仲好緊張

成班成晚吹奏雲加既理念
想問今時今日雲加仲有咩理念 ？
山神單打？
依家講華麗幾時輪到阿狗
淨係基佬燒味都執唔少分啦

好彩有人話佢廢
個陣mane未黎都比人屌

打多個都唔係贏硬

利狗mode

阿準決賽打鏝黑左鏝入球當出界
今場又

永續雲膠

世三睇落高一班波

老老實實 個日佢講米堡都算係咁

阿

1:1

狗達又黎了

比個close shot袁文傑

反cup了

要反cup了

比清

唔通咁都要加時

劇本

攻極入唔到第二球

我轟

哥狗

Holding唔夠經驗

又迫害爺爺

但係呢下施治有機會救到

公海見到

文傑嬲了

奧斯賓拿太短

呢球應該要救到?

比著係我米

射手

爽

死神

雲爺爺

文傑有撚排j

唔講咁多，雲加好波

鍾仔銀河唯一都識

波都掂唔到

一換就助攻

2-1

這調動

銀河唯一

輸kante

反雲又輸

山狗勁到

俾啲希望你再一下打沉你
爽呀車狗

神級調動

屌 車咪輸

即刻劣j

戰術大師

車狗氣數已盡啦

穿雲箭fail

on9 雷斯望波唔望人

傳緊熱刺簽左富咸個sessengon

利post會暴動屌佢失近柱波

一轉4後衛就柒

車仔開心唔夠幾分鐘

幻幻都空炮

金章安仲幾勁

哥狗咁樣volley似射遠遠柱
Ospina踏哂步去遠柱

又係熱

等睇佢地中伏

只好怪自已了

我利都日日傳緊簽左keita

高基連左翼衛

高基連一出黎又做到野

推甩腳咋掛？

快到呢

Lulu

戰術大戰

癡線咁樣撚過雷斯

99連

哥狗呢下靚

Ospina

其實佢真心勁

唔知可信性高唔高

賣左哥狗車仔等收皮

monreal咁興奮

有啲米神神救影子

又中柱

ozil

Ozil

球球都唔入

感冒童

oh shit 如果場場都係咁踢真係不得了

咁都唔撚入

竟然換走哥狗

換走哥狗做乜

冇病冇痛

換走哥狗

接受球迷掌聲？

哥狗出喊咁既樣

個阿朗素有d似超人迪加

比埋呢幾分鐘佢入波仲多掌聲啦

雲膠又捧一個盃

big4邊隊冇杯捧

唔係摩西條傻鳩

狗達好唔順

熱

曼城

換走哥狗 永續雲加

曼城,熱狗,利狗

補飛

嚟香港嗰個有冇？

干地究竟有幾憎上原亞衣

贏到咩

熱狗琴日咪贏左

山狗離隊未

係保溫杯至好

講緊捧盃關利撚事咩

真係輸摩西個下on9波
明明就準備出金章安打亂哂

我指利

最怕豬一樣既隊友

永續雲加

文傑有冇得j捧杯

下半場阿狗莫晒

法比hea撚到
踢左90分鐘咁

個勢一路上緊
佢一野插水亂鳩哂

山狗唧都唔笑咁

陳豪係利個時不知累左幾次街坊
仲一路踢一路話自己係車仔球員

干地玩政治好恐怖

即場同雲加簽紙續約啦屌

拜仁做野唔似咁慢 快

老細都係度應該都係即場簽埋

等緊高普電話

利記搶先簽啦

永續爺爺

屌 好撚羨慕人地有盃

因間post-match就宣布永續

咁我地做野啦

恭喜阿仙奴

又j

雲加應該續約了

對上一次已經係king 果年射12碼

文傑含到雪雪聲

J到

光榮退休好過

好撚痴線
自己講完唔會打冷震架咩

下年會有

不過今年阿狗真係黑到出汁

英超挑戰杯

對英冠踢12碼

利物浦亞軍杯

第一場就對水晶宮

Audi cup

雖然支持爺爺，但聽到班友j到咁真係好嘔心

保雲爺爺

其實ozil同山狗 大唔大機會離隊

快撚D續約

山狗應該走啦

獌狗有送禮勤
阿狗有文傑
垃圾利有邊個

big6最柒是利 外圍賽無盃捧

山狗有價有市
奧燒有撚人要

利榮基都唔識

係紋身post見到位猁子紋ynwa落手到
好型

摩西冇出返黎拎獎

男神

杰寧

由季初咩handball絕殺黑到完季

杰寧公主囉

agger

車狗之前個post仲咁寸
叫咩一枝穿雲箭

爆佢都唔識

王宗堯

雲爺爺都續約了
想問肯續球皇can未

見到個名笑撚左 穿雲箭

到時係can唔肯續

賣撚左佢

今次獌狗應該唔敢話妓飛機杯了

王宗堯其實邊撚度男神

山狗心諗拎個盃仔, 你班友都咁開心

山狗應該捧歐聯世界杯先會開心

100分捧埋盃好過黎利市

原來lulu係阿狗

想捧盃定踢歐聯？

歐聯捧盃ok?

Ozil 都係，hea 格黎果兩個舉隻杯仔

要贏第6次了

19/20就有6冠章

On this day in 1981, the Reds beat Real Madrid to claim their third European Cup

一齊轉捧皇狗

屌tvb場德國盃順延播係由頭播冇直播睇 ？

笑撚到我

嘩on9到

痴撚線

今季無再傳reus了

Mytv super 800台呀
免費架

係,一早講左

屌即刻無引熄電視瞓

多毛個陣放係英超到，排唔排到前4？

reus,來利嘅，著7號

同大師兄一齊做文員

留意到呢兩季英超都係意大利主帥一上任就拎到
不如我地拿拿聲炒高賊請艾歷尼

副隊都反

800？

可能同大師兄一樣，出到10分，換到30分

睇多年先啦，事不過三

佢老啦

用電腦or 電話睇啦

唔討論利

Keita幾時搞掂呀屌

YNWA

痛唔痛

畫線有小小痛
上色就唔痛
仲幾舒服
無論利幾撚7都會繼續盲撐落去

唔會搞得掂架啦 50m up 傳成60m 喎
信FSG啦

其實佢係勁，不過60m可以有好多用法咁解
FSG 就肯定唔會咁all in 一個人

其實執鏝拿華斯好似都屌得過

垃圾

奧巴美羊真係好撚廢
把握力=0

Yes 我利最鐘意買廢球員 let's buy

要拿一招拓咩
又唔係好體能 用波突破入內之後配合意識又差

不了，場場屌簡屌老母屌廢尻奴已經夠辛苦唔想又多件

Anfield's pitch bring replaced...for the first time in 1️⃣6️⃣ years....

Ox wins a trophy with Arsenal, but all he wants to talk about is being Gerrard.

100分係我地既人了

唔多覺雲加會放俾利

希望利狗bid 20m+1

Sat here trying to figure out what to do with my life now that the #LFC season is over.

Huddersfield's David Wagner will ask Jürgen Klopp if #LFC keeper Danny Ward will stay for another season if they win promotion. [Daily Mail]

win到 咁係留

有屌米 屌卡

Liverpool and RB Leipzig negotiating over Naby Keita

50M + 免費幫紅牛賣廣告 DEAL?

俾Linda 紅牛老闆屌兩獲減10m ok ?

沒有轉會的第唔知幾多天

1000

宜家係邊三隊打霸氣盃？ 第5，7，8名？

張伯比謝隊fans?

打電話

overvalued

幾多錢有咩所謂
又唔係自己錢
最緊要買到

想講既係Linda overvalued

最後來利参觀

謝隊訓左覺 無去

沒有轉會三千天我沒名無姓

等睇最後都係買英冠人

想問歐聯章野
係咪每間球會都路同

買人未呀

no 我地下季會有6字

其實呢幅野抽得有問題

就算曼無攞 我地本身都唔係坐係度

垃圾車又輸

人地英超車

垃圾利想係溫布萊輸都冇得輸

雲鳩向錢看架姐 你出得起錢實賣比你

點解大家會j 100分

琴晚前場剩係得沙皮踢緊
中場阿記控晒場
雲加

垃圾車真係贏在打弱隊穩定
對前四勝率唔算高
同利相反

咁比起chris wood ben gibson之流 100分已經係唔錯既選擇

老4打電話幾時先可以重出江湖

佢呢個位都唔係急要

人地咪英超冠軍囉

可以打翼都唔急？
英人仲要後生如果20m deal 到我覺得好值搏

黎唔到搞下佢d人都好

人地後備深度好好多
Full team分分鐘我地仲順

留名睇廢中下季繼續米拿左閘

Liverpool transfer news and rumours: Pierre-Emerick Aubameyang puts Jurgen Klopp on red alert as he eyes Dortmund exit

真係當利狗白痴咩[SOSAD]

fsg:不了 太老

咁既把握力如果仲要貴真係不了
佢都唔想黎啦下話，多仔好食好住，去PSG 就話姐

佢都係想要高薪姐

多仔定利都offer 唔到比佢0架喇

應該都係psg /獌/中超

傳17歲左閘幼幼決定去熱刺

今次真係robertson
其他目標都死哂
mendy 又9成9去鏝

利撚ff 無敵轉會組合 又近左一部
robertson
ben gibson
......

let's go Moreno

德甲神射喎
無佢死多狗歐聯都無得打

西班牙魔翼

贏在打弱隊穩定
呢個咪重點囉

睇左幾場多
唔係真係咁勁
當然數據好撚靚
但你預同卡雲尼差唔多

簽唔到keita 開始轉移焦點

對比Origi ings之流 已經高好多

謝4笑得好HEA

心諗 學我拎唔到聯賽冠軍?

又唔係我錢，理撚得佢，跑得快已經夠屈

利記中鋒跑得快真係無乜用，都係俾人泊巴士

一定勁過卡雲尼呢件鈍胎啦

貴又厭貴，要挑剔人
平又爭唔贏
利記

係後面鳩吊上去比佢自己追

點會冇用 一個變速 12碼都賺到

唔理幾多錢啦 簽左個先啦屌

fsg money ball

第一簽肯定細過18歲

感覺好似上季，有好多好真的transfer target
但最後未必係簽佢地

富咸幼幼都買唔到

今年唔一定了

呢度 d 利撚 = 的士司機
遠 , 唔去
近 , 唔去
當條路係自己既
dup 你車黑你面呢 d basic 野就唔洗講, 車費包埋

【張柏倫：我細細個就想似謝拉特】

傳聞利物浦目標人物張柏倫昨日在足總盃決賽後接受訪問，期間被問及踢翼衛感覺。訪問中他表示：「我自小便希望踢中場中路，就像謝拉特一般...」

做乜d英撚成日咁鐘意踢中場中
謝四又係 米拿又係

【體育】曼聯領隊摩連奴不否認對羅致法國射手基沙文感興趣，並提到會方今夏將於早段時間完成收增兵行動，因為主理收購事宜的高層活華特會在8月休假。

曼聯教頭摩連奴（Jose Mourinho）這個周末在F1摩納哥站賽場現身，卻被傳媒追問馬德里體育會前鋒基沙文（Antoine Griezmann）快將入「魔」傳聞的真確性。摩佬沒有否認有意簽入該名法國國家隊射手，還巧妙表示：「自3月開始，他（行政總裁活華特）便知道我想要甚麼球員與配套、多少（增兵）資金。」

在歐霸盃決賽後提到已把收購名單上呈的他，又提到會方將迅速處理收購星將的事務，他謂：「他（活華特）早已清楚一切，現在就讓他進行工作。因他將於8月放假，而我則於8月工作。」

紅魔上季於7月前便鎖定伊巴謙莫域、米希達利恩與艾迪拜利的加盟，約1個月後再以破世界紀錄的轉會費羅致保羅普巴，夏天轉會窗關閉前宣佈完成組軍，效率高。

張伯倫咪打中間啦，浪費時間
佢根本係一隻完美飛翼，黎高普啦屌

次次睇人地其他隊傳嘅人
就覺得隊波真係好孤寒

:鬼叫我地係fsg管理

But now, Mundo Deportivo have gone with a twist on the classic of the genre, claiming the Reds would be interested in bringing midfielder Rafinha from Camp Nou to Anfield.

According to the report in the Spanish newspaper, the Brazilian is valued at around 20million euros, with his contract expiring in 2020.

佢唔係帶波叻個度衰 帶波變速依d 咁考技術

乜春姐

今季打過幾場中中一d 都唔失禮，大隻又快又帶得生個波 引人過黎再分

Keita fail

唔錯喎 買到ok 呀

仲賣中場中，巴狗仲迫切過我地

Echo出來澄清啦

利子連奧巴馬羊都唔J咁有性格既

拉芬拿可能仲岩利過基達

原來沒有 從來都沒有

上面仲嫌佢太快
真係人唔笑狗都吠
無左文尼前場根本無速度
定係佢想要多個benteke

至少都係腳下功夫不俗

有傳佢咩？

奧巴馬3個缺點速度快太過高唔識9up

自己回帶啦

根本fit曬
有速度先有機動性破壞人地人盯人防守

仲有一項
冇㭍味 唔襯利

成日炒單刀唔夠柒咩

買到先一步步吸到星
可能有利覺得會買到C朗

蘇蘇利雲Kane
三大聯賽最強射手
都唔係球球單刀入啦

唔係球球入同成日炒係有明確分別

31球 黎到利我打半，都有15球呀，我利今季邊個入到15球，仲要大名

買到奧巴美羊利post所有手足一人一個魚柳bell

我送一人一個apple pie

每人一個細薯

此柒非彼柒

成日炒都炒到個德甲神射返黎 仲唔夠？
你撐緊既係唔係皇巴拜袓呀

望埋奧巴馬後面班垃圾中場啦
仲厭三厭四

奧巴美羊根本吹水料

好多人可能以為古文明chemical impacts 可以發揮到好大威脅
但係奧巴馬係一個人都拉到一對中堅
睇到分別未?

人地要高人工

我唔覺利多差好遠

廿萬鎊利比得起有餘

求fsg 快啲簽奧巴馬等我有餐麥記食

咁就梗係啦
但佢都嫌廢果下好笑嘛

明明係皇巴拜級前鋒,都吹到廢LO

利囝口講嫌奧巴馬羊把握力唔夠好
但黎到實j到精盡人亡

我今次就撐你呀比ching

有冇人仲記得佢係多仔歐霸入利個球

踏唔岩腳都射爆你上角

奧巴只會去鍠

點會簽到奧巴馬

叫你用古仔換

ok, 70m + rafinha, 然後簽isco過黎

唔知有冇UPDATE 我搵到奧巴米羊週薪得£50,000
皇又對佢無興趣 真係好似有D機

人地點解要黎利阿

心繫利記

利連多都不如 已經搶輸幾次人仲想r人主力

當利肯出20萬週薪比佢

(FF MODE)

Bid佢王牌發洩不滿 順便抬價

高Daddy

念念不忘

打機唔揀最高難度不如唔好玩

係ge

係

promes unfollow左莫斯科斯巴達
黎利啦屌

麻麻地

真係唔好 Rafinha玻璃到仆街 係巴塞一年踢唔到一半 仲要嚟利既話真係唔知踢唔踢得多過軒隊

咁都有得J 一定轉會利物浦既咩

條友而家都傷緊
傷到8月先出得返

No
因為我j佢ff下咋

早晨

奧巴美揚來利記我真係j 到流血不止呀

拿卡鍚迪plz

美斯

咁你條j安全了，想j都冇得j

唔係你地想像中咁勁

廢奴勁佢勁？

咁好似奧巴勁d

奧巴馬d 把握力又係好屎

咁夠做啦

廢奴依D二線尾垃圾邊有料同奧巴馬比

羊史文
古軒啦
米馬雲佳
米

無上一排，做乜j到傻左

今晚羅馬同拿波里個最終排名會唔會對利有影響
會唔會play off對到

手足衰咩？

On99

J

yes

後防依然性感

德國媒體圖片報，體育圖片報報導，高普願意為keita支付5000萬英鎊轉會費和610萬英鎊的年薪，同時也透露，高普本賽季的轉會預算將達到2.5億歐元（約合2.18億英鎊）。

今朝傳個negotiation end左，冇話成功定失敗，
而家又傳已經比左合同，唔知射唔射得出呢

要佢突破 is ok 宜家利最缺

成功啊 成功轉鏝

射得未呀屌

仲係米拿左閘

米奴列黎

如果下年仲係米同雲正選 高賊真心下得台

希望雲加攞到隻盃 就唔教阿

唔好啊

永續雲爺爺

Mignolet: "When I got dropped inside I got angry. The minute when he told me there was this sudden rush of disappointment. I didn’t get it."

Mignolet: "This was the worst moment, worse than when Brendan dropped me for Brad Jones. There wasn’t anything where I could blame myself."

Mignolet: "After I was dropped that time, I just kept asking myself ‘why?’ but the only way to deal with it was to just get on with it."

Mignolet: "I’m not fighting against the guys in the dressing room. I’m fighting against myself."

雲迪克啊ching

雲拿當

係就好

米 雲 正選

米高緊尼同卡拉雲

普美斯

聖米

希望下年keep到個季尾個表現

唔好又膠化

整個卡斯拿斯等佢再ANGRY D

通常鳩up 完都係會奶野

聖卡頂曼寧加個位係唔錯

米若不離我定不棄！永遠支持米神

Manchester City have made a €130m (£114m) bid for Kylian Mbappe, which Real Madrid have matched. [Téléfoot]
鏝痴撚線

MBS Sport @MBS_Sport
·
18m

Former Liverpool goalkeeper, Pepe Reina has been linked with a move to Newcastle United. #NUFC #LFC

以本傷人

歸家

成日都跟肥賓搵食

人地3億筆直啊 你三倍啊

Liverpool conceded 42 goals all season - the fewest they have conceded in the last 5 seasons.
( LFC )

好睇過電影

哇屌你鏝

鏝痴線過打機

如果鏝買到，不如試下bid阿古路

依家我古身價起碼兩億啦

希望聽日訓醒已經簽左keita

睇唔出

聖卡西 奧巴美揚 拉芬拿 拿比基達
Liverpool 是最強的

Batman咁既台詞

鏝痴撚線

一個新星都130m 如果係已經成名既 e.g. 古 戴巴拿洗唔洗200m？

個轉會市場已經扭曲哂

買哂成隊啦

我到依家都唔明點解要用性感嚟形容廢後防

聖卡西去做政客啦
拉芬拿無樣突出

冇扭曲
係有錢既只會愈有錢
同香港樓價一樣
窮撚呢世都買唔到樓

財政公平同廢無分別

曼城咁買法

曼狗起碼真係有收入

一句講哂
都係窮人含撚

一日 唔大量用可再新能源/新能源 班中東油王一日都坐係度收錢

沙特d水 多到 is 打不死咁
(係縮左水 但背後無人泵水 點會仲頂到咁耐)

我懷疑曼城 根本唔只300m預算

b silva 同 mendy 都講緊100m
如果 麥巴比 120m

仲傳緊意甲龍 70 仲有 walker 呢d

米拿都3字頭萬一下季急跌watt又唔買個好少少嘅左閘....

仲要大補後防

今季下半季 已經差左唔少

依家望返 阿朗果80m可能係史上性值比最高既轉會

哥狗條仆街咁要面，再衰多年可能自己都走

唔計賣人300M

我相信科技已經發展到好多再生能源
但背後既 既得利益者 啲石油佬一定會盡力壓抑呢啲 所以啲石油佬一定可以千秋萬世

唔洗打啦直接頒哂聯賽 聯賽杯 足總杯比佢地啦

人地越黎越勁
我地

事實

我地有勁 不過未夠勁姐

痴撚線reus又傷半年

好kewell

下 捧完盃又傷?

半場傷出左
仲話留力唔踢洲際國家盃

點解無油王睇中利？
好葡萄鏝

性感->俾人姦->中出

幾時先射得出

最已陣

岩岩先強勢復出怒轟一球

真係俾人低估得好緊要

有人話奧巴馬唔夠柒
我話佢成日炒單刀姐
洗唔洗超鋼
唔掛得知利post 成日格劍

咁都叫格劍

又傷

有無格劍examples

利子好gay

屌你推左幾頁
我以為簽左咩人
原來都係瘋狂性幻想

個個j 奧巴馬

講玻璃佢未必輸比史獨

打下j又一日

諗定聽日j邊個未

唔同意你姐 起咩鋼格咩劍

諗下j呢啲球星都係唔太實際
聽朝訓醒對住我地果100m打丁算啦都係

佢係仲衰過史獨
不過佢係幾勁，出親都有波入咁滯

算啦佢黎到我請全post 食apple pie又點話

做定期收息

以前100m講緊買美欺

你都15m啦

基達有咩咁吸引

抵

今日嘅隊長值幾多錢

130m重唔放等咩

下年有埋肥賓混戰
真係好擔心鳩普條友連霸氣杯都冇份打

200m

又多左舊錢可以j

擺係銀行收息好過啦

Liverpool were issued 5️⃣4️⃣ yellow cards last season and 0️⃣ red cards, meaning the Reds topped the Fair Play League 🙌

排第一

有咩用

好似話有得踢歐霸

利記第一簽邊個改名做邊個
係咪可以改定蘿拔臣

Chris Wood

吉左佢

左閘會唔會簽些路迪個個呢？
吹到好似拜仁都有興趣咁

skipper 復出猶如猛將加盟

想問歐聯字章大約幾錢

過埋外圍先啦

窮撚儲定先
到時有得印就印
無得印就當慳返筆

想知個價位

Skip晒唔踢

一套衫字章 預要接近一千啦 好似係

係Moral fb見到衫連字章1099

聽講球迷會有波衫七折

Agger 最穩陣就過埋個轉會窗

會唔會skip埋個挑戰盃架

不如試下bid沙維啦，話晒都歐洲最叻傳波嘅波員之一

想睇下摩仔踢左翼會點
其實點解唔比佢試下

幾抵喎
仆街官網買英超字章都9百幾

鳩 up 完勇常都柒返
下季

我都有睇
Moral 字章650
英超字章好似唔洗咁貴?
歐聯字章貴d?

買童裝XLB 字連章 690有找

過蝗 = 半退休
諗起都爽

不過件新主場好似球員版fit身d好睇d

咁撚細個就孭仔咁高身價
人工都唔方平
究竟會變成點既人,好想知

其實呢 d 數據係廢的
42 場波都係輸 0:1 的話
你 fewest 都冇用

獌都話 400m 啦
況且上兩年都冇 big spend
今年仲唔一炮過

鏝班主心諗 : 賣乜撚野人呀, free 走架, 你估我地玩 money ball 架咩

為
係 Ian Arye 揀撚左 FSG 呢個無間地獄

好似唔係Ian Arye
係個個車仔球迷定前任條撚屌
最經典都係派利，為左保自己個位揀撚左兩個美國佬而唔揀杜拜油王

有得改名未

Sponsor name

唔係好似係曼城個油王都曾經睇中利?

改做劣鳩區

無
一直係杜拜個個家族想買，由2007年開始已經係佢地
杜拜個個家族好似係under曼城個個家族，不過應該都屌打FSG

前個排有傳賣盤
個陣都有傳會賣比杜拜個D
好似henry又真係去左個邊傾野

我寧願畀多啲時間origi好過買奧巴

Liverpool secured 76 points last season, our second best tally in the last 8 seasons & scored 92 goals - average of 1.96 goals per game. ⚽️

快來重溫我利大勝巴塞

屌奶星咁就過左一季

發夢期望大勝巴塞

可以預見疤短期內都冇機會報牛
因為我地會去打歐霸

意大利轉會消息網站Di Marzio報導，曼聯對國際米蘭翼鋒佩利錫確有興趣，但國米的要價達5500萬歐元至6000萬歐元水平，而且佩利錫私下已接觸摩連奴，而兩家球會已在一個月前商談。SKY Italia日前指曼聯的報價是3500萬歐元，遠低於國米的要求。另外，車路士對佩利錫也有興趣，干地更曾向國米徵詢球員的動向。
即便佩利錫離隊，國米仍引入貝拿斯迪治（Federico Bernardeschi）或比拉迪（Domenico Berardi ）補充實力。另外，國際米蘭更以PSG翼鋒迪馬利亞為心頭好。在派拿文迪（Pinamonti）躍升至一隊的情況下，不受重用的加比高（Gabriel Barbosa）或外借離隊。

Romelu Lukaku is at the centre of a world-record £100m tug-of-war between Chelsea and Manchester United, the Sunday Express reports.

阿豬阿狗都100m

唔玩了

個個青訓回家都100m
好彩我利青訓冇咁勁

kelly >>> lovren

當年入車波
仲以為佢做到長遠一員
可惜大傷完 無左影

不過有英超班踢 已經叫好
肥賓 king 果堆 半青訓(基本上無咩邊個青訓)

得史錢寧 蘇索 kelly 3個是撈得像樣d
(ibe 長期後備 果班咩新科拿 影都無)

唔講都唔覺咁快
好似岩岩踢完咁

猁堆青訓真係好廢

乜鬼woodburn 速度 技術 身位乜都冇
次次出場就回傳
肯定踢唔起

一早有，快d改
Christopher Rohrbeck

畢爾包個聖何西都叫做有入選過國家隊

郁D就4,50m
名氣再高少少就100m

咁沙高應該要賣到60m先收貨

班中遊邊出到咁多錢

新科拿亞當摩根依家踢緊第五組別
當初對佢好有期望，同史特寧係u21屈機

TOTTI最後一場又冇得打正選
隊波仲要開場幾分鐘就失波

無人肯買

淪為model之流，睇得唔打得

dzeko 29球

史巴列堤

冇屌簡鏟草點頭

圍爐區

今季幾季的表現，同今季第一場對阿仙奴的比賽同賽果有啲似

軍醫唔計

蘇索唔係打起左嗎?

基達唔洗諗 吹得咁勁通常都流料
另外LACAZETTE > OBAMA

Lacazette應該係去下體頂基士文啦

我轟 -> 盧卡古
曼城 -> 麥巴比
曼狗 -> 基沙文
利記 -> chris wood

係咪羅馬或拿玻里是但一隊外圍賽都會seed?

有軒隊既屌你老母鏟草
第一名做馬

收到風keita 已經係我地嘅人了

點解咁少人同曼爭基沙文
個買斷 86m
世界第三人競爭者之一
又靚仔 又好波
好唔想電話佬過去曼到

求其搵隊同曼爭啦

買返個高產射手啦...

車狗有沙皮狗
垃圾利得半殘屎獨同奧力子

前鋒都關軒巨事？

咪就係 IA 條撚屌揀撚左 FSG 囉

我成日都話
冇心爭 champ 就放撚左佢啦
鏝球員係用撚到 free 走你
係利咁濕鳩成日諗賣賣賣

佢係咸爺fans
佢細佬係曼迷
佢老友普巴又係度

有無ching睇馬羅馬

Hea睇緊

啲人係咪hea踢

都唔怪得光頭佬唔出totti下下比啲醫院波真係老啦

almost done

Who

mane

totti

利記有奧巴美羊

究竟Ings定係mane會快啲好返先

Ings
完季之前已經講緊好似跑緊

個 frewell 真係

BREAKING: Sky sources report that Manchester City are in advanced talks to sign Benfica goalkeeper Ederson for fee in the region of £45m.

Ederson's fee would be world record transfer for a goalkeeper. #SSNHQ

9 of the 10 possible opponents for LFC in the CL qualifier have been confirmed. Viktora Plzen, CSKA Moscow, Club Brugge, Sporting Lisbon...

...Steaua Bucharest, Young Boys, Nice, Hoffenheim, Istanbul BB.

The final possible opponent will come from Greece. AEK Athens, PAOK or Panathinaikos.

哥帥永遠無限金錢

又話力撐巴禾…
btw 45m買個龍

又話買當拿隆馬既

人地拆嘅係 Monaco，我地拆嘅係 Soton 仲要拆完一樣比人屌打

求下利買當拿隆馬啦

互換，當益下AC

型到仆街

你搵個老閪換人地十幾歲新星咁仆街

搵新星換新星啦

未來10年右路帝皇 randall
怪物中堅 wisdom

2換1

換個二世祖俾佢地,無錢問佢拎

人地用歐聯席位送比legend
我地就比人大炒6:1

班友玩政治

又反

個陣應該就要炒羅渣士
不過如果個陣炒 就未必請到高普

會請賓帥

點解 果陣高普季中就講左唔撈了

今日都係食白果

又射唔出

但佢都話要放陣假

發覺連登超多人反Gerrard
一有咩Gerrard既新聞 佢講過啲咩 但啲人都可扭曲哂佢笑鳩佢

冇野反咪抽下水

認真便輸了

開名啦

謝拉都反,應該係新球迷,我利D青訓幾耐無出到一件

HENDERSON都上唔到謝拉的水準

老老實實，8成都無

趁未有轉會， 快d開名格劍

Steven Gerrard is convinced that Jurgen Klopp will attract some stellar signings this summer as he warned Liverpool must "seize the moment" following the club's return to the Champions League.

隊長都擦鞋,不如復出,當新球員加盟

Everton target Davy Klaassen believes nobody would blame him if he left Ajax this summer.

搶一哥個目標,好唔好?

City in talks for £45m Ederson

一個gk都45M 我米咪要60M?

Sunday's Liverpool transfer news and rumours: Michael Keane, Iker Casillas, Danny Ward

屌 KEANE

蘇蘇愛回家好嗎

以前都唔係咁
自從衝冠對軌跣腳
成個波台轉晒口風
不過呢d理黎做咩

想撚晒la, 基本上叫得出名都四十M以上起跳.

反而降班隊證明左廢廢地個班先可以20M以內買.

你咁比對軒好唔公平

The Liverpool Echo carries an interview with Liverpool goalkeeper Simon Mignolet in which he admits he has heard rumours of Iker Casillas, Joe Hart and Marc-Andre Ter Stegen moving to Anfield.

The Belgian, however, insists he is now strong enough to fight for his place and prove himself as the club's No 1 goalkeeper.

He said: "As a goalkeeper, you are on your own. Even now, after a solid season, the rumours are starting again with (Iker) Casillas."

米仔已信心十足

The Newcastle Chronicle say Rafa Benitez’s Newcastle are considering a summer move for Liverpool winger Sheyi Ojo.

求神拜佛無聲氣只係利記枱底做緊野
唔好之後出黎講一路係放緊假未開始

梗係啦 果三件都咁廢

咩唔公平,想做球星一定要超越到謝拉特先

on9, loan就得, 賣就

開個 25m 比佢

支持米仔

好悶開名未唔好9up啦

應該係有班吹奏沙比既人就覺得沙比呢D先係識波, G8就係廢.
跟住巴塞掘起就吹奏埋橫傳,對英式踼法就恥笑, 但而家高普又打番簡單直接波.

我覺得米下季水平已經上左一線尾,無懼挑戰

邊個話

呢件幻幻算係我利最成功果個

我xxxx我xxxxx話

呢兩日d 新聞咁睇
keita 50m 真係良心價

上唔到謝拉水平,點可能做到球星

德甲物價低

問題fsg係乞兒良心價都比唔到要政府資助價

鏝城個龍都要45M我覺得KEITA 50M叫施捨俾利

唔止啦
就攞雙特做例子
根本不相上下 當然林伯穩定d 謝隊顛峰勁d
以前舊登口評都係各有千秋 伯仲之間
但而家喺公海咁問 謝隊實比人插到英冠級數咁

前隊係頂級球星
你要求會唔會高左d

d人反佢跣腳同最後果年姐，邊有人覺得全盛唔勁

其實球星唔一定勁

收尾幾年發明左眼神防守

想問渣打卡係咪有優先買飛

就係d人睇完跣腳話埋佢全盛都唔撚勁咁on9

好似無

證明HENDERSON垃圾,我利隊長竟然唔係球星

咁又啱既

吓?

有賣飛資料啦咩

吓咩

用人黃昏期去評價,咁講TOTTI都好廢

球星都唔勁,仲有邊個勁
球星定義: 一線球員

球星可以只係名氣大

ROONEY?
我覺得如果用黃昏期去講佢一生好唔公平
比如朗尼,雖然而家7到喊,但佢勁果陣真係好波

無講
有就好

Southampton have been linked to AZ Alkmaar left-back Ridgeciano Haps, the Sunday People reports.

The 23-year-old is being lined up to replace Ryan Bertrand should he move elsewhere in the summer with Haps making 33 appearances for the Eredivisie side last term.

我利咁愛修記人,不如一開始就搶左修記D人

Romelu Lukaku is at the centre of a world-record £100m tug-of-war between Chelsea and Manchester United, the Sunday Express reports.

The Everton striker scored 25 goals for the Toffees last season, but is expected to move elsewhere this summer with both Antonio Conte and Jose Mourinho interested in his services.

值唔值100M?

BREAKING NEWS

West Ham have made an offer for Man City striker Kelechi Iheanacho, according to Sky sources.

Man City value him at £20m with several other Premier League clubs also interested.

韋斯咸又想大搞 我利係BR年代成日輸俾韋斯咸

Rafa Benitez wants to bring Napoli's Pepe Reina back to the Premier League with Newcastle, The Sun on Sunday reports.

與肥賓團聚

AC Milan and Lazio are eyeing a move for Sunderland striker Fabio Borini as he looks for a move elsewhere after the Black Cats were relegated from the Premier League, the Daily Mail reports.

The 26-year-old is rated at £6m with Lazio looking to replace Keita Balde, who will move to Juventus this summer, while Milan's new owners will be looking to splash the cash.

26歲都仲咁浮沉

碧咸

而家睇番上年唔駛錢正on鳩.

最頂級先80-90M, 而家只要可能去到一線都要100M.

可圈可點啦佢,佢係獌狗的人,唔想覺得佢好波

同香港樓價一樣,今年唔買,出年就更貴

岩岩我係公海見到個post 謝4話托迪同自己好似 然後啲人又係可以笑鳩佢

咁KEITA 60M其實好平

因為真係唔勁

佢咁嘅質素有得踢milan,lazio算好啦

公海D人好撚低質

起碼有一招係世界前列

[quote]
佢咁嘅質素有得踢milan,lazio算好啦[/quote]

MILAN咁霉,同我利好似

禾仔都世界級了

屌, 佢無樣掂

MILAN咁霉,同我利好似[/quote]
人地開價65m買莫拉達喎

跑步世界級

人地開價65m買莫拉達喎 [/quote]
未必買到啦 所以先要波

佢做田徑選手都未夠班,跑唔到10秒內

球場入面已經夠做

鐵桶無位鳩沖

喺而家呢個時代 對球會忠誠已經唔係一個優點
而家嘅人只會覺得有獎盃就係一切

咁佢跑哩一樣都係世界級

呢支歌仔面對金錢足球真係跪低晒

好難同意

如果g8 去咗車/獌
肯定吹到變神咁

咁都唔夠快？

West Ham want to rival Tottenham in the race to sign Everton's Ross Barkley this summer, according to the Daily Star this morning.

The tabloid reports West Ham are willing to double his wages to £140,000 per week 去韋斯咸我寧願留隊

FONTE已經係一個好例子

去左車應該贏左好多英超同歐聯

唔算係技術 咁前幾年個afc 溫布萊個200磅前鋒佢D身位一定係世界級啦 呢D唔算係技術

加歷查FEEL

所以球星唔一定勁名氣大體系球員跟本大把

即係要排通宵？

AUBAMEYANG PUTS LIVERPOOL 'ON ALERT'

The Mirror reports that Pierre-Emerick Aubameyang has put Liverpool boss Jurgen Klopp on "red alert" after telling Borussia Dortmund he wants to quit the club this summer.

The 27-year-old was the top scorer in the Bundesliga last season and is reportedly after a new challenge.

27歲買唔買得過

今年比過往幾年算靜局，無謠言滿天飛，希望係保密工作做得好左

應該係話,球星最少有一樣技術係稱霸世界先做到球星

應該係傾都未傾

佢未賣人已經係進步左

屌簡同雲加邊個會續約先

未賣因為無人要,連古天奴,BARCA都仲考慮緊

稱霸世界既定義係咩

而家要贏過冠軍先係球星

簡似FREE走

咁又用錯例子喎

人人都認同,如碧咸罰球

雲叻永續左啦

波歷克一定唔係球星

精仔

係去都去鍠拜啦

認真要試下啦屌

所以用冠軍係定義一個人係咪球星簡直ON9

如果佢同華拿,應該BID邊個先

Werner 先啦
Auba 不了

謝拉特公認周身刀冇張利

bid晒

MISERABLE MASCHERANO FAREWELL?

The Copa del Rey final has just got underway at the Vicente Calderon but it’s not the start Barcelona would have wanted, with Javier Mascherano picking up head and knee injuries early on.

Unable to continue, the Argentina international, who has been heavily linked with Juventus, has been carried from the field on a stretcher.

In light of the speculation surrounding his future, Mascherano could well have played his last game for Barca. I guess only time will tell...

要埋啦還掂假既

奧巴先

重炮,長傳

打左3個po s t空炮 得個軍醫

利記簽邊個前鋒我改佢同印佢

兩樣都唔係稱霸世界

chris wood

改定messi先

講到空有名氣 即刻諗起Joe Cole

其實賣埋史獨絕對可以, 咁樣翼前鋒攻中既調動都比較靈活.

重要一簽黎

預左

佢係車狗果陣係勁,係黎到利就利化

有過好軍醫我地下年有人滿之患

係車幾fit既 英人少有技術型中場
但黎利之後走撚哂樣

新加斯居尼

英格蘭hazard

跑兩步就叉哂腰扯哂哮

仲撚衰過D街場阿伯

用班拿約換佢

叉腰帝

icon

喺車都唔係必然正選啦
成世人除左06世界盃球衝力射球仲有咩功績

冇咩功績, 但至少唔叫渣啦
車仔咁多勁人爭正選唔易

免簽過黎真係J過

高普仲教緊多果陣有奧巴未？如果高普有說明書就更加應該試下 bid 啦

無J過 根本overrated

走撚晒

仲要100K 週薪

利雲走咪就係佢推奧巴上正前囉

之後打親fm, 第一件事就係要必放佢
100K搞到爆wage

護級

高普識撚用奧巴

原來沒有 利從來都沒有 教我空歡喜心跳這麼久

kewell黎到利都利化不少

係衰玻璃啫, 如果唔係都幾好J

屌你間茶記少人到
個撚個都射波

剩係睇爆左幾多個post
以為買左幾多個球星

利po多怨氣 屌下fsg都幾個post啦

下年人滿之患

連西咸都出到140k
可想而知利薪酬制度幾小家

呢班人子左牙蘇同龜頭
有邊個值得留

無錢唔好學人攪波啦

所以lovern拎到100K

謝拉特

謝拉牠，殘仔

強仔

joe囝

殘真係唔廢 比高普清走

睇番呢段片真係好開心 季初個種攻力
J 死人

高daddy

早兩三年咪話佢有咩病好嚴重咩？

盧殘軒 vs 軒老簡

第一果球當之無愧,所有利迷應該都係咁諗

如果利再係咁賣星,唔買星, 文尼都遲早走, 一定要養星引星先會強大

感覺上今年人腳以經勁過上幾年好多

中場有啦 攻力已經上一個grade

幾時止下血

先簽1，2件

唔傷人齊的話其實有二線頭

MICHEAL KEANE , CASILLIAS傳得最勁

成件事好撚on9

點解簽左軍醫大家仲唔知足

點ON9法?

屌,簽修記個球探我就滿意

根本就唔係反佢
一開始係 FSG 比份鳩約 g8 續
講真 g8 你比份好約佢坐多一兩年佢都唔會嘈要長出正選
有果必有恩所以
屌你老母 FSG

其實唔止啦，最少 簡 老母 啦 都hold到下波
盧殘軒一比人迫就回傳得

FSG 拎開老綜

盧殘軒去過波上前快好多

卡斯拿斯 James Pearce 否認左，應該無架啦

未否認都知流啦

好撚多英國小報傳

幾時可以J下呀

好事黎,寧願用米仔MODEL, 留份人工俾其他球星好過

鏝城已經就黎兩個

捻起上年買mane
好多利L屌話貴話唔值

呢度D人識閪波咩
求格劍

呢個真
但今季盧 老母 簡組合好一般
可能簡太上腳

認真 真係無個識
連學神都反

屌,第十七,我以為利會降班果陣

沖冠既野識條鐵咩

球星

keita係我的人

蝗蟲黎

Gay

係咪得我一個覺得已經簽硬keita

我波衫都印埋

著8？

應該係啦
唔通真係永久封存咩

如果簽晒人, 之後外圍賽出局咁點

無所謂我地今年瞄準英超

專心聯賽

Yes,歐霸出新仔夠奪冠

ManCity just go and sign Silva, while Liverpool are doing everything to let other rivals to sign Keita and Van Dijk. Excuses to follow

幫人做球探

至少都要係女軍醫啦

殘係中場識轉身向前囉
同埋啦你計佢入盧殘軒個個位？佢應該算半個前場
今季就真係回傳多啦 兩閘又係咁 中場又係咁

殘真係成日回傳.........轉身向前都好少見

簽個keita傾撚到幾時呀

今年無左ia去叫雞好唔慣

爭英超最後一席 哈軍另類備戰求升班

有冇人今晚撐高普朋友隊

唔緊要 最重要 球員 賊船已上

升到都好

到時利 賣幾件好野 過去 例 randall

新升班會唔會無乜錢
借個woodburn比你

借燒 ward taa ings origi

(亨利 50m 好撚貴)

唔係講笑,ings借去應該有用

屎毒又賣, ings又借
買唔到奧巴馬羊或者麥巴比
咁又要廢奴打假9

托迪對羅馬一生忠誠，而在退居後備後仍能作出貢獻，不過掛靴決定似乎非其所願。著名的《意大利體育報 》(La Gazzetta dello Sport) 昨日報道，托迪在專訪中表示是球會高層逼他要在季尾退下來的。羅馬體育總監蒙治在本月初單方面宣佈了托迪退役的消息，而托迪當時曾公開拒絕承認。

仲撚慘過君子

不過狀態可能好差

係要人落佢面

總監mochi

其實見到自己開始狀態下滑退落黎先係明智之舉，明利雙收，等人冇得屌佢踢得差，好過比班細指指點點又霸住正選又眼神防守

忠誠無價
球迷當係無價寶
球會當係無價放嘅草

在商言商好正常，就算係球迷角度都要果個人對球會作出過重大貢獻先會特別重視

又暗暗反前隊

你睇下暴聯明叔要做狗先有人記得佢就知

名將滑落但仲想打真係好難搞

羅馬高層賤撚過狗

羅馬係咪都係FSG?

呢樣野烏龍查就做到 最尾嗰季出奇地好有態 之後就話退役

係電視台屌人不知幾爽

有得改名未 簽前鋒未

佢係本身傷左條根, 一直嚴重影響表現.
但最尾個半年條根斷埋反而唔再痛即刻回春.
佢諗住利都無咩機會就照退休, 點知個年就拎第二差D贏.

Manchester United and Chelsea Football Club are locked in a battle to sign Ivan Perišić

全部都係人地的消息,我地

利一啲轉會消息都無，唔駛大家費心，利記福利真好哦

傳傳下VAN DIJK都無埋聲,得MICHEAL KEANE傳緊

vdj 都唔急住要應承你利記轉會，慢慢黎

等緊keita黎香港

早幾日熱刺訪港有人舉 WENGER OUT 同 WALKER STAY
利迷要唔要舉返 FSG OUT 同 BUY XXXXXX？

FSG OUT

in Linda

Champions League playoff round seeds: Sevilla, Napoli, Dynamo Kiev, Ajax, Liverpool

Unseeded clubs (five from 10): Sporting Lisbon, Viktoria Plzen*, CSKA Moscow*, Club Brugge*, Steaua Bucharest*, Young Boys*, Hoffenheim, Nice*, Istanbul Basaksehir or Besiktas*, runners-up in Greece*

* Starts in third qualifying round

又西維 屌

seeds=.=

feel到fsg 淆到仆街
放左風keita 咁耐都冇其他球隊簽左佢

大家都seed喎

對sporting, hoffenheim 就

打俄羅斯野既話就898

Red Bull Salzburg's central midfielder Konrad Laimer will sign a contract at RB Leipzig. He has €8m release clause.

人地簽左人代keita了

獌狗攞咗r霸
禾哋系咪矛r聯踢

打Hoffenheim都仆街啦

8m release clause
咁簽laimer算啦

unseed隊: 最好抽中liverpool

連英超都冇得踢啦

俾d時間FSG啦

比左幾季啦

就黎連LINDA都唔睇得嫁啦

紅牛：點啊你是唔是簽
fsg: 你等多陣 d錢轉緊過來 (熱刺是邊 多蒙特是邊 明明放哂風出去)

keita已經係我地嘅人了

唔識字？

利班友係唔係仲放緊假
1個人都未簽到

壓佢價啦屌

壓價
人地好趕住放

Linda如果有一日變得唔好j fsg就已經完全無存在必要

fsg好興 壓價中途 中人搶走目標/怒火人

A floral tribute was placed alongside the Heysel memorial plaque at the Centenary Stand at Anfield this morning as a mark of respect.

以前ian ayre傾
新上果條友唔知會點

David Wagner has revealed he hasn't sought advice from Jurgen Klopp ahead of today's play-off final – because of his pal's losing record at Wembley!

For Huddersfield, that would mean a return to the top flight for the first time since 1972 – a notable achievement given the club's relatively modest budget.

Wagner says Liverpool boss Klopp will be supporting Town in the final, but revealed he hadn't asked his friend for any tips on how to handle the occasion.

“We haven’t spoken about Wembley, because he wasn’t successful there!” laughed Wagner.

“We spoke after the semi-final and I know he supports us for the final,” Wagner continued.

仲得閒教人

聽日英國果邊放假食傻又搞唔到轉會D野,大家仲可以J多一日

踢埋7月個場得唔得

聽聞鏝會幫fsg

OK

難聽過粗口

有冇人係官網個store訂過波衫? D印字ok嗎?

幫fsg慳返舊錢

英超亞洲盃 應該唔會搵名宿踢了

等緊送黎
等到頸都長

訂左兩年 無乜問題 有折o個陣仲幾抵

做下咩19大使黎宣傳都好

明叔out
agger in

明叔自己躝啦屌佢老母

Paddy Power have stopped taking bets on Liverpool signing Southampton defender Virgil Van Dijk.

冇人留意英冠升班附加賽？
廢中好友對獌系史譚
下季容唔容易攞多幾分好睇呢場

Jed

季季都買聖人

望住幅圖射左100次

恭喜恭喜🎉🎉🎉

之前都試過封盤空炮啦

未有簽紙相同拎住波衫相都唔打j住

捧一隊送埋另一隊比你捧

分唔清自己捧緊利定聖人

搶莫拉達啦

佢讓分過黎p好過啦

梳囉

點解排第2封盤

btw 卡斯都封

一定唔會發生？

雷米體測 failed 都試過

有波衫相都唔信
要官方先信

收到風係懦夫加沙鳩換佢

對佢實力冇懷疑不過驚佢過黎做文員

加埋wisdom, randall比佢

Liverpool have offered Keita €7.1M [£6.2M] per year.(BILD)

波蘭仔

終於有消息
可能來比錫已經接受報價 傾緊personal terms

Breaking! Keita is going nowhere this summer according to reliable source.

係咪接受多仔同熱狗既報價

今天開始哪裡都不去？

快

Translation error -.-

貼去轉會post ?

貼去精壇

is going now here
現在就來這裏

Keita's wife prefer to stay in Germany (James Piece)

呢度有好多識德文

婚外情

ECHO版係點?

屌你名都串錯

又 1001 了，還未簽到人，不是說有歐聯就可以簽到人嗎？究竟利犯了甚麼錯？

4發空炮

1001

羅白神已經係我地既人

999